林飛帆獲邀任民進黨副秘書長

勇武派抬頭吧！

一講飛帆哥就諗起麥包